而家啲女人做gym

化行晒妝咁博咩

佢地冇做gym, 只係影相

關你撚事咩 可能轉頭出街番工囉

咁chur

做到成身汗番工
你估啲汗真係香架

1. 有得沖涼換衫
2. 其實唔少人早操完番工
不過幫樓主總結一下 女人係雞

你又啱姐 但係....

我冇化妝架

化妝又沖乜涼呀
你個頭唔識出汗
定你唔洗頭洗臉呀